有冇人知藍田啟田間家啡館係咩人開？

藍定黃？

無印象見過嘅

三盞燈果個位

唔講都唔知有

好似11月先開

三盞燈間垃圾終於執

執左一排啦 同埋呢間唔係三盞燈個位 日本野個位

應該係 椰林閣

果排餐廳執晒撈亂咗

D食物同意八差唔多,可能又係同集團

意八桃園百分百menu設計差唔多樣
想知係咪同集團睇個menu就得

我都想知
見佢新開但係又唔知藍定黃
所以都唔敢入去食住

我就食住呢間 大快活 同 譚仔先
唔係真係無野食